成班傻仔仲幻想政府想令樓市gogogo，根本錯晒方向

睇返份報告，基本上只有港島傳統豪宅區唔夠膽搞公屋，其他地區根本就擺明大量公屋搞cheap佢，但又無縫駁埋深圳
本人在此大膽預測，未來只有深圳樓市gogogo，香港？可能得返港島俾啲富豪，其他地區可以食屎

連登仔話住新界先係中產

北區，一河之隔到南山到福田

住屋係人類生存嘅基本需求
起多啲公屋有咩問題

新界牛屎區咁近深圳
羅湖站 落馬洲部全部起豪宅
接軌大深圳特區

到時港島樓好多都70年 100年 樓齡以上
一個屈尾十 拆晒起公屋變離島區

無問題 得公屋得天下

屯門三寶

只有深圳灣一個豪宅區

南山係富豪區，福田中產區，北區係公屋區

港島係離島
以後要坐船

隧道都拆晒佢 起堆填區

兒登仔不願面對